伐木工回來了！微軟將於E3公開《世紀帝國2：決定版》

微軟今（6/4）日於老牌即時戰略遊戲《世紀帝國》官網上公布，表示他們不會缺席今年E3，並且將帶來重製後的《世紀帝國2：決定版》。

與《世紀帝國：決定版》相同，二代的重製將支援4K解析度，並重新錄製音樂，官方同時已經表示將新增四種文明，詳情將在美西時間6月9日的微軟E3展前發表會上公開，並將在E3提供試玩。製作人並在公告中意有所指的放了一張小圖，似乎意味著《世紀帝國2：決定版》在畫面上的進化。

在2017年E3時，微軟率先公開了1代《世紀帝國：決定版》的重製計畫，同時當時也表示有計畫重製二代與三代，並發表了《世紀帝國4》。

aoe 4

留名先

下? AOE2唔算係已經HD化左啦咩?
自己又整多個VERSION?

伐伐伐伐伐 伐伐伐 伐木 伐伐伐木 伐伐伐伐木工

how do you turn this on

高清舊game

4k有咩用？ 班友為左勁啲又係較哂最低resolution+畫質

Steam 依家姐HD好地地
MS又走去自己重製

aoe4 條trailer都幾年

咁清楚把鳩咩，跟本出到無野好出

噓！哈！

冇新兵種新單位基本冇野好玩

白色鬚

官方同時已經表示將新增四種文明

蝗蝻蛔 仲有邊種

HD版3個DLC夾埋十幾個新民族買左未

請給我黃精

呀咦嗚～呀咦嗚～

香港人：對中國人額外傷害-50%

二十年前既software點再寫都有極限
玩版HD感覺仲易lag過舊版
scenario editor功能又唔夠，各種UI問題
重整過最直接

好似仲未支援多核心
唔由頭寫過冇得救

創造中 伐木工

人口上限變500人

11
11
11
11

i r winner

29

糟了是生殖器官

搞畫質托柒咩
搞好個優化好過啦
4p 300人口已經lag到仆街

How do you turn this on

占占占点占...........人人人

嗨, 大卡, 你們好啊

31 公廁的人 沖啊
23 大伙自宮囉！

大師兄返左黎

木桶炸彈人改做著背心

呢樣真 不過要唔LAG 應該要重新寫過隻game
同埋要搞搞個network
steam方便 但係勁易同人撞 爆ping爆到斷線
voobly唔夠大路 得返啲高手舊玩家玩

佢d劇情幾好玩

最鍾意 世界大戰搶地果隻

一開始係鷹勇士同哈xxxx去搶地出兵
左下雪地出遊俠

進化論好正

Food please
Wood please

優你老母？

宜家玩都返都係咁正
最鐘意用不列顛，睇住勁多箭射向敵人到

Hi 肉腳，你們好呀

好
好
好
好
好

長弓兵好遠咁射

有個場係土耳其玩避子彈

big daddy

個post好嘈

你知唔知咩叫重製

好嘈

最高技巧係房等人時拍spacebar 再打人名寫粗口咩

4呢屌你老母微軟

14 ！

屌你老母

世紀帝國4由我飲緊奶講到依家

同我翻新又翻新做乜鳩

AOE2HD—> AOE2UHD?

含撚啦Microsoft

Btw, 屎都要照食住先 g持

屌你高清超清有撚用咩

連線呀連線 connection 呀仆街

搞好個連線啦仆街

又諗起當年打AOC個班香港高手
其中最勁就係WDD 白日夢

臭撚 是生殖器官
先啱

AOE4呢？？？

連線希望搞好

糟了，是生殖器官

優你老母臭化

請給我玩精

問AOE4既人
我睇開同MS有合作既實況主t90
佢話AOE4會係AOE2重製之後

大家慢慢等

不如出到AOE2 16K之後先至出AOE4

11！

Steam?

生產額外的蠢民

希望有多核支援

兵種：各式觀音兵

已經被total war 超越晒啦

哈哈哈哈哈 哈

都唔同玩法

woooloooooolooooooo

牧師林

有冇巴打買左個HD AOE2玩唔到....
小弟用WIN10.... 有個error box彈出黎..
上網搵都解決唔到..

he~ha......

以為你陳庭佳

有冇人一齊玩hd aoe2 steam個個
我淨係識打電腦同玩兵堡

Start the game already!

睇下值唔值得買囉
唔洗屌定先既

想知點解有人叫AOE II 做AOC

All hail, king of the losers!

Age of Empires II: The Conquerors

咪又係同一類型
發展經濟唔使鬥快禁制已經好玩好多

攻擊敵人 衝呀

Viper班友仔好似都唔係玩緊Steam版添
出4K都無用

蛾

咩春叫決定版

免費就玩 要錢就不了

人地玩voobly只係連機用，點都要買HD版做source

microsoft 原來仲有請人整aoc

你個名

咁咪少左技術含量

肉腳

玩RTS唔係鬥快發展經濟打爆人屋企嘅話咁係鬥咩？

高清格仔

11
14
29

糟了! 是世界奇觀

仲有無可能有亞洲國家？
匈奴 中國 日本 蒙古 韓國 已經有五個

吐蕃？

識玩一定玩八國聯軍圍毆中國

11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11
11

蛾？

傷害民族感情

中文叫征服者入侵

人侵遊戲界廿年一直都係神作

被遺忘已經有印度
拉者掘起有馬來、高棉、緬甸、越南

最撚憎

最新expansion出咗啲東南亞國家

唔單止即時戰略
仲係模擬現實
帶兵要即時反應做決定係好合理
但發展經濟做決定要鬥快禁制
現實點會係咁

一早應該要出啦

想佢整返3 卡片系統好好玩

有個圖叫運動會咁上下
玩小遊戲幾搞笑

歐伊歐 歐伊歐 歐伊歐...

到時又出隻新文明仲OP過緬甸

咁講嘅話隻game咪要好似simcity咁慢慢等個城成長 之後玩成日先可以出下幾隻兵仔打下人？
total war 一局玩就玩成日 甚至幾日都得
但係AOC最主要都係鬥快出兵 用啲咩方法先可以推到個國家資源經濟甩開其他人 快嘅30幾分鐘都完到場 兩個好難用嚟比較架喎

隻aoe3真係幾垃圾

aoe2真係幾無敵

How do you turn this on
Macro polo
Rock on
Robin hood
廿年前都記得

咁多年仲未識enjoy隻game真係好可悲

3 淨係比你出幾10隻兵就爆人口
2 一大堆人海互打真係好爽

wet嗚

咩～咩咩咩～咩～～

我估會出返歐洲
亞洲 非洲 美洲已經出晒

反而歐洲一路都係散住咁加

後aofe淨係加咗葡萄牙
連埋意大利，斯拉夫，Magyars
都應該仲有好多可以加

緬甸已經削咗好多 唔再係頂級文明
隻UU依家要80木 減咗血同輸出

Camel系嗰D都削咗唔少 D防冇晒

反而鷹都仲係咁勁
阿兹馬雅繼續屈機
鷹再唔削都幾難搞下

我到而家都當隻game係模擬城市咁玩

16分半城快

又loop 技窮了

1600人場@200玩得一個鐘已經lag 到喊
十幾年後既機打十幾年前既遊戲可以佢都算係代表作

我要木材

Win10 想玩返

最快18

同啲兄弟而家係手機傾計都係用11代表恥笑

係唔係好似1代用佢果個乜鳩store獨佔先
唔係steam唔洗諗

Age of Empire 新民族 <<香港人>>

特色：

1. 村民捕魚速度黑暗時代快10%，封建快5%，城堡及帝國沒有優
勢。（因為香港原本是小漁村，但後來捕魚人數慢慢減少。）

2. 有所有中國人及不列顛人的科技，除了他們的特殊兵種。（因為香港曾是不列顛殖民
地，所以擁有兩國的科技）

3. 封建時代後，就算沒有修道院及僧侶也能夠把地圖上一部份的中國人慢慢感化成香港
人並擁向市中心滯留。(此特色會令單位數目迅速達至人口上限，而且會不斷有中國人
被感化，加上他們不太受玩家控制，因此會嚴重影響香港發展)

4. 一開始沒有斥侯騎兵，但是有新的單位--香港警察，HP:60，攻擊力10+2，防禦力
13+1，移動速度一般，一般作巡邏用。

5. 所有單位移動速度快10% (因為香港人習慣行得快)

6. 不能建造城堡，因為香港地價超貴，所以唔可以咁奢侈。

7. 建築物有時會有短樁。

8. 有非常多而且很獨特的新科技。

特殊單位：

1. 香港警察 ，由於香港不能建造城堡，所以香港警察只能在城堡時代以後
的軍營生產，HP:60，攻擊力10+2，防禦力13+1，移動速度一般，一般作巡邏用。(不過
由於一d不知明o既原因，香港警察有時會襲擊香港人。)

2. 精銳香港警察，由香港警察升級而來，HP:60，攻擊力12+2，防禦力14+7(加咁多係因
為改良左d "豆腐渣" 避彈衣)，移動速度高(識跑)。(不過由於係精銳香港警察，所以
襲擊香港人o既手法會更高明，打人可以打到驗唔倒傷。)

3. 示威人士，由一些閒置過久的村民演化而成，HP:35，攻擊力5+2，防禦力10，移動速
度慢。(此單位不受玩家控制，並且會間中襲擊香港警察及市中心，所以為免悲劇發
生，應該提高就業機會，以免令村民閒置過久而演化成示威人士。)

4. 示威隊伍，由10個或以上的示威人士組成，HP:40，攻擊力7+3，防禦力10，移動速度
極慢，此單位能夠像僧侶般感化村民加入，不過感化力遠較僧侶為低。(此單行為極
端，有時會襲擊香港警察及市中心，有時則會和平散去，但為免悲劇發生，應該提高就
業機會，以免令村民閒置過久而演化成示威隊伍。)

新科技：

1. 盜版技術：研究這個技術後，可以生產所有民族的特殊兵種及科技(特別係
電腦科技)，而且價格只需原來的十分之一。

2. ICAC：於封建時代在市中心開發，開發後能減少香港警察的生產費用，減小香港警察
毆打村民的發生，並能防止村民撞車後玩頂包。

3. 回歸祖國：遊戲開始後19分97秒(19:97)(97秒!!？)自動執行，回歸後會獲得英雄：
董伯伯，並會有中國軍隊駐守。

4. 公務員立法減薪：董伯伯出現後便能在市中心開發，開發後所有軍事單位便宜10%。

5. 盜版技術：研究這個技術後，可以生產所有民族的特殊兵種及科技(特別係電腦科
技)，而且價格只需原來的十分之一。

6. 人大釋法：回歸後於市中心開發，開發後能夠減輕中國人被感化而擁入香港的問題。

7. 主要官員問責制：這個科技由市中心開發，開發後能增加所有單位生產，建築，以及
科技開發的速度，快1%。

8. 85000政策：此政策能夠令人口上限突破200，不過成功幾會很低。

我希望佢出 但china wants to know your location

建建建建 建建築工

EE come back

呢個好似係aoe:de
唔係aoe2

咦~ 係喎冇留意冇個2字 柒咗

中國連弩好撚勁

迦太基？
西臺？
亞述？

會不會太過舊？

Aoe1就得
Aoe2羅馬都嫌舊

我都係咁諗
想出但一定跪低

其實aoe3都幾好玩 可能卡牌搞到啲人唔慣

gg lor

之前咪出左HD版？？？

唔限二百村民人數